其實修仔呢2年發生咩事

明明係之前一直中遊，點解突然跌咁勁

比利記買晒

修狗大炒爺爺四粒之後遭天譴

雲加扺列

前中後啲核心走曬

俾人拆左骨

文尼 vvd 老虎 佳尼